招巴絲踏上西伯利亞之旅

小弟就今年u grad
想係番工前留番個難忘回憶俾自己
我諗住係9月1號出發

香港→北京→蒙古→伊爾庫次克→葉卡捷琳堡→莫斯科
預計用大半個月

夠4個人可以住埋同一個車廂就perfect

有興趣留個tg

想睇下有冇巴絲有興趣

如果大家都係grad trip 更加好

推

Ive仔今年grad受唔受
有鼻鼾

受呀
遲下可以約出黎傾下

有冇人有興趣
tg 我 @alskaru

仲係無人搵我

諗住下年grad trip去

推一推

無人有興趣咩

蒙古去俄羅斯好似係咪要搞簽證?
同埋唔係申請既話,好似得14日留係俄羅斯

係呀
特衰免簽得14日

有冇方法可以留多過14日?

去領事館搞簽證，可以去30月（好似係）

12月中-1月中 有無人去

搞簽證都幾舊水

係30日,打錯sor

Support 舊年去過
行程一模一樣，另加聖彼得堡

同friend plan緊5月尾去 唔知有冇人有性趣

睇黎9月先去真係難d搵到人

7月中會去

巴打自己去?

想去但9月
好奇問樓主會預幾錢 遲d想去

9月要番工?
我就係諗住去埋先搵
人生流流長，早番幾個月同遲幾個月真係唔大分別
我預15000，可以加我tg 傾下

九月太遲了
五月尾六月頭就有興趣

sor係要返學
7月中8月有冇可能

七 八月想去

好似5月至8月都係旺季黎,d 飛會貴d

我9月去一黎係要賺錢先有錢去，二黎係想避開旺季

我都係今年grad 都打算去。。。
但可能未必得

唔去埋東歐？

上年6月去完
北京 外蒙古 伊爾沃次克 奧利洪島 莫斯科
真心好玩 建議去埋蒙古同奧利洪島

應該會去但係八月頭 同埋我得十五日 睇黎要做毒撚

巴定絲

訓三等卡同locals互動好玩好多啦

東歐指邊d地方? 波羅的海三國？ 之前去過Estonia 幾悶

會唔會可以6月中至尾出發
係既話都可以join

why ? 9月係一個好時機，唔凍唔熱

我7月中8月就要開始返工

你就好啦， 我就係無offer先任性出走下

我黎緊6月中就會出發呀
可以交流下資訊

9月去到一半就開始凍 小心啦

應該唔使15000咁多?
巴打預幾多日

八月頭想去
想去一個月
九月啱啱好開學
利申 絲

巴打 搵夠人未？
聽日考完就grad
7 8月我得

我因為７－８月有私人野搞
要９月先出發得呀
但係睇黎好多想去既人都唔得

其實交通費都佔好多，因為鐵路既價錢同飛機價錢差唔多，我講緊既係單程，去到莫斯科又要搭返去香港（單程）

今年grad 都打算係自己一個去 可惜仲未plan 係到留個名先

香港》北京》蒙古 呢到都用左幾日，之後仲要搭左7 日定唔知幾多日 ，只係知北京》莫斯科 直航都要用6日， 而家分埋段可能仲多，真心淨坐鐵都坐半個月 而且坐到人都會癲 建議巴打唔好咁多程都搭鐵

其實我上網搵過資料計過交通費來回唔會多過6000，有冇興趣一齊

其實唔係連續搭，我覺得ok
因為你會中間落幾個地方玩，咁可能玩幾日再搭
每次搭既時間到係一至兩日到

冬天的冠軍

我路線同巴打差唔多
知唔知點樣買火車飛會係最平
好似係北京坐車上烏蘭巴托再轉西伯利亞鐵路最平?

上網唔多資訊 有既都好亂
綜合唔到一個玩法出黎

我plan個行程同樓主一樣
不過9月太遲，要開始搵工養自己

9月頭定9月中

6月都還好啲 9月應該要返工 而家搵緊 btw 仲未有offer 住

有冇想8月去嘅 想散心
為左個人灰左兩三個月 去西伯利亞丟佢俾隻熊食

dse雞受唔受？

我係絲 ok？

識返幾粒俄文防身 привет

我都係絲

Sor你個名 係絲就最好了

絲都可以愛制服誘惑
睇緊行程個啲 passport未搞

路過幫推

我岩岩撘完，係香港飛irkutsk ,再撘4日西伯利亞鐵路，到莫斯科留左2日，前後8日，唔計翻香港果程，使左大約4200，建議留夠14日，可以去埋聖彼得堡/ 貝加爾湖

搞passport好快姐 不過有冇想去幾耐同大概budget

幾錢機票由香港飛irkutsk?

二千，單程，s7航空

想去3-4星期 9月開學
budget 12000-15000

你地唔好咁啦
我9月先至得閒呀

今年grad
諗住同2個未grad既朋友8月去
但咩都未plan過

有冇tg可以傾